霸住觀塘碼頭呢班友啲電邊度偷返黎?

連電視機都有

5千幾蚊生活

柴油發電